連仔！ 逃犯條例：網罪科拘7人 部分涉警員被「起底」

逃犯條例：網罪科拘7人 部分涉警員被「起底」

被捕人士涉及警務人員被起底。
警方網絡安全及科技罪案調查科拘捕7人。據了解，被捕人士涉及警務人員被起底、攻擊網絡伺服器及刑事毀壞等。

仆街了

希望係假嘅
嚇人嘅

推

攻擊server同刑事毀滅都明佢講咩
起底係乜撚玩法？
恃住權力製造白色恐怖

真係播咗

涉嫌起底係乜撚野罪名黎

所以咪屈非法入侵電腦

連仔救命

點查到係嗰個人起底？

咁都告得入？

真係佢玩哂！

入侵自己電腦

邊幾位巴打

佢地自己放出黎，告到邊個

連仔幾時回應

轉載資料都犯法？！！

嚇你哋班人啫，佢哋阿媽搵仔就得，我哋表揚警察就唔得

擺明驚先會咁嚇你

入唔入得成罪都係問題

唔使執著起底係咪罪啦
拉左先屈個罪比你，同大陸一鳩樣
你睇下尋日哮喘藥果個就知

真？

佢自己擺嘢上面書
你告人？

當然告唔入啦，所以咪嚇你哋一班唔識法律嘅人

佢地自己公開資料比人搵到叫入侵電腦？

你擺上fb, 我轉載告條撚ar

香港無條罪叫起底，cctvb 做吓功課啦

唔係呀話！

連仔居然快過草泥馬跪低？！

係咪LIHKG+生意唔好啊？

即刻幫你買囉

access public data叫入侵電腦？

D被告全部夠料去申請庇護啦

香港冇肖像權 佢告咩罪？

i pay

夠料過堂啦，司機哥哥，夠48小時，冇過堂消息，大家不用震，不解鎖不回應

屈咗先
等你驚
坐48鐘出返嚟～

我比人警告左咁多年都未收律師信
依家連不諴實取用電腦都唔用得，頂盡咪48個鐘放返出黎

散播白色恐怖

兒童色情

我一陣去fb搵d警犬相，下個月就去德國

on 9到解鎖就算吧

拉左你先
就算最後入唔到都有排搞
根本係制造白色恐怖

想知犯左咩法

[法律撚] 追究起底人士 = 只係兇鳩你

點拉到？

你班警犬咁撚驚咪用fb ig囉
行得正企得正怕咩俾人起底

依家用唔到不誠實使用電腦
未用入侵電腦囉
等睇俾法官屌

大家等睇7義士出嚟解釋

岩，公開資訊不咩誠實

家用電腦有乜所謂
全家共用同一部機, 拉晒全家囉

我諗係D狗自己講
連D狗都搵唔到咩條例講
9講犯法拉左先

應該庭都上唔到

如果係因為起底而拉既話告閪到咩

啲差佬都戇撚鳩，搬運個人資料有咩問題

嚇人？
我冇野講，我冇野講

等緊蘋果直播

自己放上fb，再Cap落嚟都犯法

邊個去醫院起人底呀？

收到6個bbk既
1個u汪

依家連登安全？

警犬有本事告FACEBOOK
FACEBOOK 起你地底呀

講野果個 有少少南亞血統?

不誠實使用電腦

關唔關尋日大死機事？
尋日死機 今日就捉到人？

家邊個先係入侵電腦啊？

入侵邊個電腦呀屌你老母

咩都唔好講，搵律師，你自己放過人資料上網我sum up 都有罪？

facebook都無係香港設分公司，告系咩

咁阿媽搵仔有冇犯法

Push 呀:(

屌 警察社會？

最多用 私隱條例 告
恐嚇 好似好難入
煽動性 就要睇官點睇

係8個人
6男2女
operation is on going

8人

6男2女

入侵fb

[1745] 警方見記者交代起底案

堂都上唔到la,狗邊會夠料起訴

做咩咁多正評

上網都叫非法入侵電腦

哎呀真係好驚呀

所以話香港幾撚有法治
連你犯咩罪都可以customize

屈人罪

都係果句
警方有合理懷疑係嘜人都拉得
但夠唔夠證罪
俾律政司果邊上庭
又係另一問題

上到庭
律政司又陪警方一齊on99
法官就會屌人

應該係問isp攞ip,之後求鳩其捉人，白色恐怖，大家唔洗驚，唔好講野，簽野，等律師黎

言語上非法行為
警犬ig話殺人果啲呢?又唔捉?

係網上叫人去衝立會算唔算煽動暴動?
認真問

全名都唔撚得？
痴撚線

大家唔好上fb,會比人捉

應該係莫俊傑
佢係巴基斯坦人

其實捉果d係玩fb既警員

更加要追究黑警濫用暴力！大家要諗諗有咩位可以入返黑警佢地罪

睇佢告邊條罪
同律政會唔會傻埋一份

咁快d捉埋重案組、網罪科，佢地起底「轉載人士」，又拘捕人。

驚乜春 定啲黎 拉=/= 告得入
依加擺明嚇你哋

驚佢塞d野入你部腦好過

入乜撚侵電腦呀
毅進仔真係少少電腦常識都冇佢地係咪連開小算盤都要叫IT黎搞

告唔入，玩你48個鐘

大大間OFFICE 係香港
點會冇分公司

支持警犬告FACEBOOK
港島東太古坊一座 44 - 47 樓

屌你啦，阿蛇係巴基裔香港人呀，拉鳩你個仆街

嚇鬼
淨起底冇可能告得入

根本就求其拉d人返去先
一路盤你就一路嚇下你 等你認左罪先再算
實際上根本就冇野可以告得入
就睇你班黑警可以拎咩罪出黎告

有咩可以幫到個8個人？

果幾位巴絲有排俾人煩

根本係誤導
睇記者會佢拉嘅係起底後恐嚇警犬嘅人
同埋參與網絡攻擊嘅人
同起底根本冇直接關係

問佢地拉左搵仔GROUP個admin未？？好明顯白色恐怖啦屌！！？？？

其實立法會要廢左唔比 包攬訴訟依條法例，唔係普通市民唔會有法律保障

agger

錢 保釋或官司

來緊一定要洗好多錢打官司啦比人拉既所有人

比埋地址廢事你班狗唔識路

應該係關於洩漏個人資料

但首先要個官唔奶共

可能有d資料唔係佢地自己放出嚟?

希望有法律界巴打上來講講如果比人咁拉咗應該點做, 除咗乜都唔講同搵律師外, 律師來前仲有咩要注意? 同埋呢幾條所謂罪有冇機會入到?

靠嚇

蓋世太保

有人起左底之後有份分享佢個人資料已經係洩漏個人資料都拉得，唔一定係第一個搵到佢資料果個人

唔代表告得入，小心屈cp就真

屌，差佬啲嘢玩左五年，啲人仲驚同你玩咩。咩都唔識果啲普通師奶仔都話，起人底果啲根本明白個遊戲規則。

屌佢個閪啦 網上講兩句就係恐嚇警犬
大大聲台上殺無赦就唔係恐嚇？
萬人齊聲屌老母就係咪威脅人地老母呀又？

網上起底罪

係咪一直有類似基金？逐單逐單追要唔要課金追唔切

有無果7條友都唔知

專權武裝組織恐嚇市民呀...

禁我地求其SHARE條友資料俾班藍C,話佢賣國賊,藍C再SHARE出去,
係咪已經犯左法班藍C

拉左唔=告到

我估佢地想制造 起底
係等於做壞事
原理同反對修例等於反政府
反政府等於港獨

呢次連登咁勁橫
登報、G20、文宣等

你估政府唔驚你呀

警察唔告 你報警都無用

咁藍絲起底叫人搵仔女嗰啲呢

CCTVB 未撚驚過

莫須有

應該係直接打電話去或者whatsall恐嚇警犬嘅巴打先會出事 因為有明確行為

但如果就咁喺度話打柒屌某某警犬
根本make sure唔到佢收到呢個message 所以應該構成唔到恐嚇

至於表揚佢地我諗大家都唔反對
俾著撐警果班唔知邊到搵到個呀sir電話 都會想打去或者send個whatsapp講句加油啦

點解冇人提過69個三百幾人俾狗起哂電話同瘋狂騷擾

咁呢單點計？克警hack人tg起人電話就冇犯法？

俾外國巴打貼出黎啦

On9又亂咁告
Ddos叫入侵電腦
D個人資料仲要唔係放係佢自己部電腦度

起底罪

其實佢地拉人會唔會拎埋人地D電腦返去睇
電腦入面夠勁多私隱, 要俾D差佬睇晒

選擇性執法

叫班狗上內聯網打飛機啦

會唔會係整tg bot 位巴打，嗰個可以根據警犬編號查佢地叫咩名黎表揚嘅db

靠嚇姐

轉貼fb/IG，你話本身邊度黎

1823 叫黑驚開file查

以前比人恐嚇搵驚察
依家驚察恐嚇市民搵邊個

唔信告得入

無一條罪系起底，不過有條例叫個人資料私隱保。

你告得入先講喇，而家玩靠嚇啊

先恐慌你，入唔入到另一回事

頭先live個啊叉話個8個人涉嫌不誠實取用電腦喎

鋤唔入啦
靠嚇，之前不誠實取用電腦罪已經被廢
刑事恐嚇?有無咁易鋤得入呀

笑到我肚痛
不誠實取用自己電腦，d狗唔會仲以為用到呀ma

我都想知～ 連仔改到法庭命令？

可能同古惑天王單野一樣，是但捉個人頭威威起朵

但實情bt超難捉，小學有阿sir講過其實要100%資料係同一source先入到

其實唔需要告得入你，你俾人拉 俾外人標籤 老細炒埋你，官司拖你2,3年，佢已經做到晒阻嚇效果。
就算告你唔入，拉你返去個個都照舊有糧出。

好難搞

我好撚驚
依家whatsapp 差佬sticker有D都係係ig/fb crop出黎
拉埋我呀

佢講左
不誠實取用電腦罪、未經同意下披露個人資料、刑事毀壞、威嚇刑事毀壞
依4個罪名
仲有起底點刑事毀壞 真係任佢噏

只係亂亂咁拉 散播白色恐怖

拘捕不等於檢控

快啲搵律師幫

真•無成本但可以玩鳩人，點解唔拉

最好好似逆轉裁判咁，系鋸會因為告唔入而比人扣人工

冇案底 過一排又係好漢
加上如果呢啲老細要炒嘅 唔要都罷

應該唔關事
隨時只係求其拉人

義士 有咩需要同我地講

咁叫唔叫起咗人底？

高調拘捕，低調放人

舊聞有講點算起底

上年倫敦金拘捕咗百幾人
一個都無起訴

唔好呀清
一陣俾人告起fb底呀

Mon 緊 post 嘅香港警察，你同我聽住，唔識字就讀多啲書，亂咁用不存在嘅法例去拉人，制造白色恐怖，只會令你地得返少少嘅自尊都無埋。香港人係唔會俾你地呢啲小動作嚇怕，我地一定會用盡一切不違法嘅方法去監察你地，取回公義。唔好諗住可以無法無天，we are watching you closely, and you can't kill us all! 終有一日你地會為做過嘅錯事付上代價，我宜家正式向與民為敵嘅你地宣戰，唔好再問點解警民關係搞成咁，係你地自己放棄市民對你地嘅信任

又係用呢啲招黎打壓異見 今時今日仲未知道你政府打壓力越大 反抗力都會越大

佢試下告

頂住呀連仔